銀魂 650訓

定春

定春
搞掂埋就打大佬了

士多啤梨牛奶

成日俾埋啲垃圾野隻狗飲

兩隻定春

春b